高普：獨欠入球

利物浦於英聯盃出局，高普表示滿意球隊的表現，惟獨欠入球。

利物浦於英聯盃16強未能攻破阿仙奴，鬥到互射12碼突然死亡階段不敵，本季率先失去一個，錦標領隊高普（Jurgen Klopp）賽後說：「如果要90分鐘找一隊勝方，本該是己隊。互射12碼從來是棘手，這是人所共知的。」

被問到今仗欠缺甚麼時，他說：「入球。我實在喜歡球員的付出，有很多出色的個人演出。整場比賽機會不多，雙方都致力阻止對方進攻。 曾贏得歐聯及英超冠軍的利物浦，近年在英聯盃戰績平平，早於賽前，高普已表示平常心，當時他說「會付出一切去嘗試，但我們無法承諾必定成功，也無法單憑言語讓球隊完成目標」。

利記d平常心好癲
贏左就抽你，輸左就話預左
簡單立於不敗之地

垃圾盃

連登係咁咖啦
阿聯賽打利之前連開幾多搶口post，輸緊果陣咪又一堆人話預咗輸

阿隊波咩人

利隊波又咩人

？

我利打R聯，邊得閒理呢啲唔知咩盃

咁唔怪佢地嘅，手拎沙拿，文尼，雲迪克... 隊波勁極都有限啦

fifa 得90炸

關人腳咩事
咁講法今場利人腳又好過阿咩？
何況近年阿net spend仲多過利

我覺得
呢場波，係擺明俾一衆潛在買家睇辦
利物浦想放售嘅球員攤晒出嚟
不過睇嚟而家有反效果
其實如果中場肯放一個穩定到隊形嘅球員
例如 Alcantara , Henderson , Fabinho, 南野
即係所謂至少有一定程度 定海神針嘅能力／作用
安定成個隊形與及週邊隊友嘅話
我相信呢場波好可能九十分鐘就可解決阿仙奴

等睇馬賽對波圖好過

點會好得過

阿有出pepe一個屌打晒，英超最佳後衛/金球獎第二/英格蘭PFA足球先生嘅雲迪克加拎過英格蘭FWA足球先生/英格蘭PFA足球先生嘅沙拿啦

2個打全隊咩 何況60分鐘都收起埋

上至領隊下至球迷 一樣無恥

９０分內本應你贏？收皮啦鳩普 有料就入左啦

對唔住我已經自我反醒咗

澄清返

阿迷係唔應該覺得自己隊波人腳弱過利記

利記成隊垃圾先喺聯賽屌打強陣阿仙奴，再喺聯賽杯惜敗強陣阿仙奴

垃圾利369

依家玩緊fifa?

可樂哥又出黎搵食

高普都預左輸架啦
次次hea打本土盃賽
同我打fifa career一鳩樣

hea打盃賽但又出沙拿同vvd
唔講以為佢地係預備組

根本出9個後備都唔應該輸比阿狗啦 仲話英超冠軍

咪出左南野 空龍唔入

利邊有其他豪門咁多資源 唯有放棄呢d杯仔 試下英超同歐聯

泰亞高中左肺炎
軒神 張仔傷左
高普唔會再想有人傷啦

唔出班一線 個班 法邊盧 基達 老母 都正常
但估唔到沙基利都唔出

但踢中鋒位

南野踢中場勁好多

啱
所以上星期贏左就算
得些好意需回首

鳩up到
Thiago Henderson 傷撚左出乜鳩呀 定海神針

可樂sir都唔識 好打極有限

早d輸好過啦 依d雞肋杯 冠軍先得幾萬鎊。 都唔夠黎亞洲揾得多錢

你見到佢隻pepe
都唔好意思拎net spend黎傾喇
洗左錢真有用咩

90分鐘內本應你地輸啦，越位又鳩吹，臨尾米拿前足掂波又冇12碼

驚好似上年咁奧歷治鳩踢帶隊垃圾都贏
之後又要出u18出醜

係呀 上年Gomez, Keita, Chamberlain, Milner又係預備組垃圾搞店垃圾妓full team

定

咁真係立於不敗之地, 輸波就話預咗啦, 隊波咁既人腳

其實係

真係辛苦你記得咁清楚
我就淨係記得隻幼幼中堅同個廢龍
失4球都有
垃圾到

岩岩買個時 班阿迷唔係吹奏佢第一場就扭過左VVD架咩

本身唔記得架啦 不過呢個年代識google就得
可能你要記埋Gomez, Keita同Milner呀, 主場俾個前年仲踢緊巴丁既垃圾入到兩球

高普黎左咁耐都未贏過卡拉寶

阿迷咁都有得打飛機？利記出晒後備 係出得兩個主力仲要下半場換走晒都成場禁住阿記黎屌 係堐到12碼先贏 咁都有得打飛機？？

你都幾似藍絲幾個喺度圍爐

真心saka勁好多
Pepe 1對1連利個新仔右閘都過唔到
真係唔太得

成日話我地文尼上場應該一早紅
而家讓番個抔仔俾你地啦

係，利記出晒正選都唔夠人副選+棄將打，達sir勁過高普好撚多，又準備3冠王
高普同利迷真係唔應該贏波咁搶口，輸波又扮平常心好嬲好嬲唔同達sir輸3:1都讚雲迪克勁撚大方

禁住黎打？鳩吹越位，12碼又走甩埋
捱到12碼先輸算你好彩夠運啦

事實臭利狗就係縮頭烏龜死懦夫
隊波咁好手牌未踢都要話驚輸乜乜77
做男人做到咁難怪一事無成